   	15 ноября наши коллеги Кирилл Бессонов и Андрей Шелёхин примут участие в конференции GoSharp Moscow для C#/.NET разработчиков в секции «Мобильная разработка на C#».




Кирилл Бессонов выступит с докладом об архитектуре мобильных приложений банка на примере сервиса «Тинькофф Мобильный Кошелек».
 Из доклада вы сможете узнать: 
 — о принципах построения архитектуры мобильных приложений;
 — об общих библиотеках, которые используются в других проектах;
 — о дополнительных компонентах, которые помогают нам в разработке приложений. Из чего выбирали, и какие есть альтернативы.
 — как мы следим за работой приложения, анализируем, собираем отчеты о сбоях.


 

Андрей Шелёхин расскажет о кроссплатформенной разработке под iOS, Android и Windows Phone на языке C# с помощью технологии Xamarin.
В своем выступлении Андрей ответит на вопросы: 
 — Что такое Xamarin?
 — Какими возможностями обладает эта технология? 
 — Как это работает внутри? 
 — Плюсы и минусы использования Xamarin для кроссплатформенной разработки.
 — Как добиться максимального переиспользования кода между платформами? 
 — Какие вспомогательные инструменты Xamarin существуют для мобильной разработки? 



Формат конференции предполагает акцент на неформальное общение и дискуссию, поэтому доклады будут короткими – около 15-20 минут. После секции участники смогут пообщаться с экспертами и задать дополнительные вопросы. 

Через месяц, 12 декабря, будет продолжение конференции для тимлидеров, архитекторов и руководителей разработки.
Программа конференции и регистрация доступна 